{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100641",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페오루엘르"
    },
    "text": "毎日様々な種類のデザートが提供され、エッグタルト、フィナンシエ、スコーン、クッキーなどがランダムに準備されます。このデザートらは、売場で現場で楽しんだり、包装して外部へ持って行けます。包装は[ネイバーの予約]を通じて簡単に予約でき、予約は1日前まで可能です。電気コンセントとワイファイは、売場内で提供されません。駐車を望む包装客ために、店舗前には、1台の駐車可能な空間が設けられており、店頭で消費しときはなるべく周辺の路地や鶴城洞公営駐車場を利用してください。売り場は空間が小さくて階段と補助小物が多くてキッズケアゾーンを運営しており、利用時、両親と子供たちが静かに滞在をお願いします。売場は住宅建物のコーナーに位置しており、商店街が1階に位置しています。売り場は日曜日は休みで、定期休業日・公休日は12:00から19:00まで運営されます。土曜日は12:00から19:00まで、平日は08:30から18:00まで運営されます。メニューは、アメリカーノ、カフェラテ、シュゲトゥ、ダルコナラテ、バニララテ、ヘイジュルロッラテ、抹茶ラテ、ダルコナ牛乳、ヘーゼルナッツアメリカーノがあり、価格はそれぞれ3,500ウォン、4,000ウォン、3,000ウォン(シュゲトゥ4個)、4,500ウォン、4,300ウォン、4,300ウォン、4,000ウォン、4,000ウォン、3,800ウォンです。他のメニューは提供されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデザートはいつ提供されますか？",
            "answer": "デザートは毎日提供されます。"
        },
        {
            "question": "デザートを予約する方法はありますか？",
            "answer": "はい、デザートの予約はネイバーを通じて簡単に行うことができます。"
        },
        {
            "question": "デザートの予約は何日前まで可能ですか？",
            "answer": "デザートの予約は1日前まで可能です。"
        },
        {
            "question": "売場内で電気コンセントとワイファイは提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、売場内では電気コンセントとワイファイは提供されません。"
        },
        {
            "question": "店舗前には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、店舗前には1台分の駐車可能な空間が設けられています。ただし、周辺の路地や鶴城洞公営駐車場を利用することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "キッズケアゾーンはありますか？",
            "answer": "はい、売場内にはキッズケアゾーンがあります。利用する際は、両親と子供たちが静かに滞在するようお願いします。"
        },
        {
            "question": "売場の営業時間はいつですか？",
            "answer": "定休日や公休日は12:00から19:00まで運営されます。土曜日は12:00から19:00まで、平日は08:30から18:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "売場で提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "売場で提供されるメニューはアメリカーノ、カフェラテ、シュゲトゥ、ダルコナラテ、バニララテ、ヘイジュルロッラテ、抹茶ラテ、ダルコナ牛乳、ヘーゼルナッツアメリカーノです。"
        },
        {
            "question": "メニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "メニューの価格はそれぞれ3,500ウォン、4,000ウォン、3,000ウォン(シュゲトゥ4個)、4,500ウォン、4,300ウォン、4,300ウォン、4,000ウォン、4,000ウォン、3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "他のメニューは提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、他のメニューは提供されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 494
    }
}